\vbox{
    \ifmini
        \section*{Panama \index{Panama}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G | G D G}}
        \chorus{G D | D G | C G D G | C G D G}

        \begin{enumerate}
            \item Jeden Kilometer | Auf den Zuchthaus
            \item Schönes Wetter | Schalt das Radio
            \item Selbst der alte | Sitzen hiterm Ofen
        \end{enumerate}\section*{Palzlied}\nopagebreak

        \setchords{C a | F C | C a | F G}
        \chorus{F C | F C | F C a | F C G C}

        \begin{enumerate}
            \item Warscht du | bischt mol
            \item Warscht im Summer | warscht du owens
            \item Kennscht du | trinkst du gerne mal
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S29 Panama\index{Panama}\index{Jeden Kilometer}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Jeden K\chord{G}ilometer spielt ein Jazz-Trompeter\newline
                  nach der n\chord{G}eusten Welle P\chord{D}anam\chord{G}a.\newline
                  Auf den Z\chord{G}uchthaustreppen sieht man Tänzer steppen\newline
                  nach der n\chord{G}eusten Welle P\chord{D}an\chord{G}ama.\newline \newline
                  Pan\chord{G}ama, das ist kein Zuchthaus, Panama ist kein Sing-S\chord{D}ing.\newline
                  Pan\chord{D}ama, das ist die Hochburg, das ist die Hochburg für den Sw\chord{G}ing.\newline
                  Ja, Ja, Ja, P\chord{C}a-Pa Panama, P\chord{G}a-Pa Panama, P\chord{D}a-Pa Panama, \chord{G}ohe,ohe.\newline
                  P\chord{C}a-Pa Panama, P\chord{G}a-Pa Panama, P\chord{D}a-Pa Panama, o\chord{G}he.

            \item Schönes W\akk{G}etter heute, und so viele Leute,\newline
                  alle t\akk{G}anzen heute P\akk{D}anam\akk{G}a.\newline
                  Schalt' das R\akk{G}adio an, geht Radio Moskau dran,\newline
                  auf der n\akk{G}eusten Welle P\akk{D}anam\akk{G}a.

            \item Selbst der a\akk{G}lte Opa und die alte Oma,\newline
                  singen h\akk{G}ell begeistert P\akk{D}anama\akk{G}.\newline
                  Sitzen h\akk{G}inter'm Ofen, und sind wüst am schwofen,\newline
                  lautstark s\akk{G}pielt das Radio P\akk{D}anama\akk{G}.

                  \ath{Worte \& Weise: M"undlich überliefert}

        \end{enumerate}
    \fi
}
